你對上最近期果首會令你不停loop黎聽既廣東歌係邊首

百姓>自動棄權..

對酒當歌-陳百強

預言書

巴打幾耐冇聽廣東歌

物極必反

正！！！

壞與更壞

暫時最新係百姓

愛才

所有衛蘭嘅歌

原來只因深愛著

再見不再見

過客 時差

如陽光伴我 清新笑迎面

廣東歌已死

難道我別無異心 完全沒好感
都可以跟你散心 裝作假天真

黑洞
每次開歌聽都第一時間揀佢

富士山下
一樣不一樣
面具

張國榮-放蕩
張學友-真情流露 （音樂之旅演唱會版）

腎仔首月球上的人

弱水三千

和每天講再見

啱啱喺隔離post聽完佢另一首
忍唔住聽咗幾次

Comr with me

油尖旺金毛玲

舌尖紋了瑪利亞

不如不見

Super girls 從今以後

下次愛你

離家 i

當灰天當黑下降下撐得起你

霸氣情歌

AGA-3am

如風

眾傷

石徑 - 張敬軒 麥家瑜
loop住瞓

你是你本身的傳奇

彳亍

我不好愛

幸福之歌

無人之境

無聽春秋好耐 近排聽返又有另一番風味

呢首都loop左排

愈難愈愛

吃定我

只是太愛你

低等動物

一刻戀上

原來這裡沒有你

難得糊塗

我錯

ToNick
長相廝守
散左兩星期

不浪漫罪名

同埋月球下的人

AGA - 吃定我

家明

接近

漣漪

如水

hana 一輩子守候

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

絕
一支煙的時間

十年

健身室裡的早午晚上

漢城沉沒了
過客
月球上的人
普通話就：剛好遇見你 永不失聯的愛

一樣

煉金術

人非草木

還來活才是諷刺 故此不用做傻事

叫你死都冇用

若你點起一支煙會否想誰
是我吧 在兩個空間做著相同動作
共你竟這魔近同時那麼遠

失戀聽依兩首係尋死

沙龍

時光倒流二十年

Despacito

纏綿遊戲

暴風女神LORELEI

擦身情緣

自白
忘不了

In鐵樹蘭we trust

Homeless Heyo

衛蘭 Please

我日日劈友我有劈友問題

劃火柴 上次tvb搵返條友黎唱之後就loop了

追風箏的孩子

春秋

陳百強既戀愛預告

借火
假如真的再有約會

說再見了吧

It's 3am in the morning and I don't know how to say goodbye
在我這邊廂有個無人知的世界

小姐你好

有時

春秋
襯

皆大歡喜

立秋
大吟釀

傾城

唔該熄左你個電話啦
我地依家係黎睇戲架

心燒

活著自活著 萬像在逝水中暢泳

風爭
擇日失戀
明知做戲 (Eason vers)
藍孩子
衛蘭轉公司之後plug嘅所有歌
你是你本身的傳奇

酩酊天使

煙霞

youngqueenz - 記憶

O okok he okok on h I Only if they charge where it

冬暖夏涼

鄭中基首美女與野獸

一個人飛

3am.

衛蘭 大哥
每朝起身彈幾次、夜晚瞓前loop幾次

三生有幸
美女與野獸
座右銘
拖字闕
無可厚非

仲有 你的男人

百姓垃圾歌

樓主連垃圾坤d咁嘅垃圾歌都聽

麻煩你

阿牛

寧願做夢

十四天的光陰 不算悲劇收場
前度啊

對你 我永不放棄 羅嘉良 陳慧珊

要走的都要離開

街燈晚餐

今天今天星閃閃~~~~
夢伴 梅姐

Same

新曲+精選

約定

不方便的真相

人來人往

奇怪 兩溝

衛蘭 天敵 驗傷

難道我可以扭轉宿命

Serrini正

小傳奇

好朋友 梁漢文

愛的故事上

王菀之 我來自火星

李嘉豪 將軍令

風箏

一格格衛蘭

最後勝利

Tonick 阿飛與阿基

I say 1234
U say 1234

鄧小巧 雅俗

火炭麗琪

Katrina

梁詠琪Today

too bad...... jj lin

自動棄權
一場誤會
好人
自卑
Smiley face
緣份
大開眼界

愛不曾遺忘任何人 - 王菀之

放棄治療

eason黑洞

從未來再見

靈魂獨舞

Dear Jane 三部曲，
唱K必點

火炭麗其

3am

黃金入球

美中不足

深愛著你 陳百強

夢囈先係最正

月球上的人 周國賢ver

Super Girls 從今以後

死亡之吻 逸後

Callstar 時日如飛

兩種人

霸氣情歌
回憶碎片

same

煉獄健身室

消化不良

一事無成

方皓玟 let's say

完
街燈晚餐

長相廝守
說再見了吧

說散就散

Callstar 薄情歌

Your name

小肥首負親

我都係

衛詩 刺青

年少無知
呢幾日追晒三十集

aga-3am

x2

阿飛與阿基
不同班同學
差一點我們會飛

井

紅綠燈

回眸一笑

等

Flying by, 是你的寂寞神態

心跳回憶

真心好聽

朋友身份

有種愛叫抽身 無法生活卻想接吻

潮神

唔屌到你以為自己好撚型

綿綿

終無焰

我歌
我的 Hip Hop

何雁詩首我不懂撒嬌
同埋長相廝守囉
旋律好洗腦

張國榮 左右手
再之前係相愛很難

錯過你

紫禁飄謠

望穿抽水

Gin Lee

會死

AGA 吃定我

tonick-牆鑲屍首
衛蘭-天敵

海之戀果首，屌你老母loop9年，好彩之後有個人屌佢叫佢播其他歌，後未變左韓pop

呢首好好聽

黑洞

地下街
黑洞
明年今日
普通話就青花瓷

最佳位置 趙學而版

四季

冒雨小肥睡前服

沒有你我甚麼都不是

逸後

花灑

哪裡只得我只你

愛深過做人

風起了

月球上的人 腎仔cover

月球上的人 Eason

次次聽都諗起同一件事 次次都會想喊

酷兒

薄情歌

斌斌

Big big channel😛😛

做咩咁多負皮

霸氣情歌
行屍走肉
一輩子守候
Let's Say
久別重逢
出場序
煉獄健身室

天外飛仙

長相廝守

Gin lee既空姐

心的距離

關楚耀 - 我還是什麼

分身術
還是以前的事 不捨得的一個 是我

車匙

呢首我近排都係狂loop之一

終於搵到知音人

長相廝守
霸氣情歌
一步一生
再見不再見

tonick 長廂斯守

不經不覺

陳奕迅 - 心燒
周國賢 - 消化不良

推銷員之死 腎仔ver.

你是你本身的傳奇
最佳位置

從不知～從不知～

一絲不掛
無人之境
不來也不去
天下無雙
今日

終於我們

dear jane三部曲

beyond 多首

無非一聲掰拜

當我想起你
絕

點解咁多負皮既?